我係poly 7仔收銀就屌柒你班野雞學店學生啦，唔gur 唔撚好買囉

讀得野雞學店就預左啦

唔gur 咪唔撚好買囉，落下福記囉

（如果有開既話）

係咪想早d收工呀

我早啲幫你老母收工啊

Yes
班零零後冇大冇細
冇我哋之前建設香港佢啲屎都冇得食
家下俾少少尊重都唔識
屌你老母

一O後表示提早十年屌定你老母, 順便當幫你開年

我係董之英男廁隻女鬼啊屌你老母

睇撚死你班垃圾屌住買

抵啦

冇佢地 你地都冇將來

樓主又上水發功